所有有志建設香港既後生仔 請多讀書考AO同主任督察

咁你先改變到個政府
加油
唔好俾人影響你 有人想考但擾敵

5年前滲透個班

或者被政府改變

唔會囉 咪咁消極啦
日日去示威有屁用 做下實事啦

仲講呢套?

入到去咪又係上司話事
要幾多十年先上到位

中共十年前已經整咩撚野 優才計劃 + 內地學生來港升學去做部署
入政府 金融 貿易等各大支柱行業 真正控制香港權力
我地已經慢人好多步 如果只係一次14年「經驗」就放棄
咁算鳩數啦 日日出街叫口號就算啦

有能力既一定要考

只係一個傀儡

推

有主見有批判思考果班比人foul哂
就算係後生坐board都一樣

不對

考了

有中學同學做見習督察
612前已經舉咗手唔做
當日諗盡辦法扮on9睇住啲阿婆阿伯
debrief俾人屌到想喊

佢對做狗一年嘅感想就係
入面冇機制保護啲升得慢嘅老狗
變相啲老警長同高級PC會攞後生黃絲嚟發洩

結論係唔做好過做

利申已絕交 好狗壞狗始終都係狗
佢政治立場同我地一樣都改變唔倒佢係狗嘅事實

會係會
但好過全部藍絲

憑良心不了

就算將大量既水加入墨水中 都只會變灰
要變返白我諗要成杯換先得

有心嘅去做總好過畀啲牛鬼蛇神做啦

唔好玩啦，14年之後好有大志話要入去改變個制度個班人，依家咪變成企係市民對面 揸住盾 揸住催淚彈 揸住槍個班囉

2014果批呢？

制度有根深蒂固嘅問題，唔係入去就變到
一定要改革同打散佢地軍心，傳佢地都覺得做狗好羞恥畀上面當condom咁用

你唔做益晒腥港人
除非打定主意移民走人

我讀書唔好，依家碌到入大學就心滿意足。都係交返比狀元們

起碼都要有思考能力嘅人佔返一半先得

同埋各巴打講嘅都有道理，但可能只係黃色嘅只係少數，甚至極少數，佢哋想做啲咩都做唔到